發現老豆係WhatsApp Status po左段抽插AV

小弟見到有人update WhatsApp status 即刻睇下係唔係女神update 點知一下見到

sor手快send左

我應唔應該同老豆講番 我諗佢自己都唔知

叫你老豆比十皮嘢你
一個星期內幫佢硬食一鑊

This

乜有人用依個功能

有